其實進化咗動物遇到有危險時係會自己整斷身體某部份來保命，同檐蛇斷尾一樣道理。

我十分相信達爾文嘅進化論！例如：如果已經進化咗嘅動物應該係會自己整斷來保命，所以不久將來佢就會慢慢生返出來所以大家唔使擔心。

懷疑警察收咗美國佬錢

畀人打五千

流血一萬

斷手指包有得升

好人好姐點會斷手指